蕭生：中國經濟夏季已經徹底玩完？

信唔信好

應該理解為未到夏季已經玩完

佢燈唔死金仔喎

最近熄咗燈啦

咁佢次次都認真分析

信唔信自己判斷 有中有唔中好正常者

人地一直話唔會死

你地唔信

係，有幾多個聽過蕭生呀

人笑佢哋又笑

中咗又扮睇唔到

成日笑人燈 又唔聽佢分析個flow有冇道理 淨係睇個結果 時事就係變幻莫測 D野佢估得中哂就直頭係神仙啦

我集集都聽

佢日日講疫情數據做咩鬼

冇人想知呀

唔好意思借少少位

疫情將快過，全球局勢大洗牌，明年八月後打Twitter戰線可能犯法

－－－
入去 撳 /task 拎任務
Retweet + Like + Reply
國際戰線長期好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

Task 2 目前缺人，入 /task2 幫下手！

光復香港，你我有責
國際戰線，多你一個好多

舊年7月定8月已經破咗燈， 唔太得喇

勁多人用簡體字留言

佢地唔識死

天氣報道咁

報完又會話呢個增幅我唔知點解喎

講真都咁耐 要死既都死左掛